茶/茶葉有冇可以發酵成酒?

突然諗點解冇茶味嘅酒
如有請介紹

Chartreuse

茶走

因為茶是故鄉濃
酒是故鄉醇

因為以前啲人興以茶代酒，所以茶樓=酒樓

認真答
因為茶葉本身冇糖份，發酵唔到酒精
而且茶葉有茶多酚抗菌，酵母點做野？
如果想飲茶味酒咪自己溝
choya都有支宇治茶梅酒不過好難飲

有茶味既酒一向都有
e.g:

發酵既都有, 可以自己整:

只係茶本身無咩野可以促進發酵過程 佢只係提供味道 你要加糖

Kombucha都係發酵過既茶 不過酒精含量好低 你當係酸既jolly sandy